軍裝警務人員(速龍/防暴)應出示委任證，根據警察通例第20章14節。

Source:

推，香港加油

推

我有權查委任證

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

Push

去到呢刻仲講呢啲有咩用 班犬擺明知法犯法架啦

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

個個都知啦